我宣佈whatsapp 正式成為工作通訊app

叫晒朋友轉telegram

已經長期唔覆WhatsApp

我長期要覆
不過只係公事

公司嗰啲收工就唔睇
Friend 就睇下佢得閒就直接打電話過去

知你多朋友

打電話最好

有人分享下？